仆你個街 陣間有得見RV真人

好撚緊張啊屌你老味 第一次見佢地

我今日唔撚屌柒你我唔姓李
朝九晚十奴隸=牙邊=牙導=牙燈=1毛=比導狗邊狗笠狗喪狗歌神Jacky賓仔賓妹降囝牙佬毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細xx?會然唔係好gay許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper張建宗李家超林奠盧偉聰叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊宋亨俊朴有天尹書彬元赫金用陳奶共霖雞姦仲會好開心果類人

可唔可以幫我大嗌一聲seulgi

有無話咩想同佢講

佢哋嚟香港做咩

出show

Wendy joy irene yeri

你係機場酒店返工？

5個都正

唔係
做咩？

問佢可唔可以同我結婚

有第五個

男歡女愛嘅嘢我好難做

幫你問左 佢話唔撚識你

未見過囡囡?

靚到仙女咁款就未見過

利利影完相要send上嚟益一眾手畜

幫我同阿Joy講句「先沙啦邊」

想同恩哥爭？

好波

박수영 니가 웃으면 나도 좋아

屌原來我都係度

嗰個係叫seulgi唔係叫irene

樓主弱智

痴撚線
是日平陰現❤️❤️❤️

屌你老母幾時加埋我入去

平陰都唔識分

我諗好嗌咩

你可以成為音樂銀行一哥嘅後繼人

irene好似得145

仲好 我愛矮妹

點會矮過nako?

可唔可以唔好將我同賴屎霖並列

有D咁既事??
我完全唔知既

想見牙現

你同賴屎霖可唔可以唔好同我並列

你嘅honour

想睇牙利唷。。。。 18+

黑粉唔知算正常

收啦
冇留意追星資訊者

*Dishonor

對住你嘅兄弟都咁惡

我等咗呢日+聽日好耐

唔係聽日咩

收皮 快啲跪舔朕

擴工去睇??

就係真兄弟先惡
你睇下D真兄弟都係對迖狗惡
假兄弟先口甜舌滑
你又想做假兄弟???

係收工去睇

今日接機 聽日show

我想做襟兄弟

2點30就收工

冇人識你呀

我琴日返工 啱啱先收工

包包撚都冇

下唔係天日咩

成日見架啦==

下
唔係聽日咩🤔

你嘅簡稱係咩
其實好幾個人嘅花名都唔知係咩

我花名係宋亨俊

咁你應該幾qq 🥰

收皮啦奶共霖
去你嘅再教育營啦

乜黎

我愛牙現

屌你老味 真人靚到癲

認真 之前喺韓國見過真人 好膠 睇你是吾是睇得慣

sor 我覺得好撚靚

射了